［狗鐵］地鐵站熱過桑拿房

屌你老母賺咁多錢都唔想交電費呀？

尖沙咀站焗到係咁出汗

小狐仙出沒